[有錢大撚晒］架車隊撚到人都唔知???

係街見到左邊架車被右邊果架撞到
左邊果架係泊左係標位,右邊果架係違例泊車
所以都幾肯定係架BMW隊左落架toyota度
但最撚好野係架BMW隊撚完人連自己都唔知
身爲連登仔梗係要推撚到車主見到個post

Check check 有無花，花左就

bmw 自己都唔介意
toyota 又可以點???

普通bmw 幾有錢?

最起碼我渣唔起

襯橙色靚咩

入後波隊返佢

師傅教落聽聲就停

攝張紙入去試下先

李鄭屋村